其實香港男仔係東亞其他國家都幾受歡迎

尤其係韓國人
日本人同台灣人都對香港男仔唔抱壞形象
偏偏好似係香港女仔最唔鍾意香港男仔

隔離飯香,唔了解最珍實社會果面
可能有錯覺其他地區既人更好
呱

韓國同日本男人咁大男人
啲女仔實覺得港男好架

樓主幾耐無出街

相處好同住難 但普遍黎講咪又係港男港女配

金鐘M記.jpg

又ff

ff?

Loop得多好悶

泰日韓台馬都受歡迎只有中港